[陶瓷] 邊到有得學燒陶瓷杯

心血來潮想玩下

想問下邊到有得學

留名, 我都想學

有冇人知啊

好似好過癮

好想試下

留名！

佢係本來我中學個老師 雖然之後走咗去加拿大繼續玩陶瓷
你可以pm佢問下佢識唔識香港有冇人教

叉包咗？